痴媽根 有個男仔全身著成女人咁款

有人想知我再講

有冇化妝

唔撚想知 唔好講

叫佢同你一齊去死

救命

涼浸浸就要幫佢吹到熱辣辣

著到咁應該去男廁定女廁

無樣貼黎把撚咩

男的也好

佢同我講件衫好緊 飛哂釘 好正

仆你個街 爆頭 人妖 e d就實有圖

想含呀

一返到黎就問啲女同學借支唇膏黎搽
搽完又話個味好正 好好食 痴Q線

扯佢雙丸啦

佢就係想同個女同學間接kiss 俾佢成功左喇

條痴線佬買完件衫連個價錢牌都唔除呀

條裙呢？

拉高睇佢有冇著底褲

有得退錢？

真係有圖

樓主可否同佢合照？

樓主好靚仔

利申：你哋班既女同學

下 巧型wo

你理撚得我

做畫劇姐 格離個女人都換左衫
利申：隔離班

同學
專心聽書啦
唔好掛住開post la

找數?

有得退以前有啲同學係著2-3次就拎去退

........

Hello Jason

有J架喎

有樣未

關我撚事咩

呢D男仔仔先受歡迎

好可愛

差對黑絲著埋黑絲先似女人架嘛

出現了

你又知冇

交比我屌柒佢

佢今日影過相比我睇

用199買1件keep單再無限exchange 高招
日日都有新衫著

有鳩的妖魔卻扮女郎

男更好!不會懷孕

屌我都有佢件裇衫
利申藍絲

望下你2點方向，個個我黎

樓主我同你同一間房

巴打身材好好但係點解隻手膚色咁黑既成日曬？btw可以試下著長袖先，應該都幾正

點介定係易服癖定cosplay/偽娘/變態/同性戀？

應該係早幾日明珠台睇完丹麥女孩 有所啟發

You 竟然是個boy ?

想砌

ig？

diu 呢d就有圖

問佢識唔識環保吹

男人嚟㗎...

it's freaking 2019.
ppl can wear whatever they want.

男的也好，不會懷孕

男既都要

Lm

巴打化妝同p圖技巧高咗

美帝國洛杉磯太陽係好勁

野口同學

你仲唔即刻知男而上

你追下post睇下有冇

電台，.....

有波不了

1Q價錢

肥龍瘦虎

諗返起細過見到呢D男扮女裝
會比街度既人指撚住個頭黎屌「死變態」「男扮女裝」
有D仲會郁手打鳩佢地
又會比人笑易服癖
唔知幾時開始就讚賞做「偽娘」
因為係個樣問題？
定果班「性別平權」狗搞到咁？

係咪青衣ive？

著得好睇=偽娘
著得柒=變態

睇個樣第一眼就諗起

估唔到呢個年代變態都要搞包裝
假以時日
一個睇唔出破綻既偽娘入女廁聽住D女人小便聲打飛機
因為發出怪聲比人發現左
差佬黎到一睇
「原來係偽娘黎既」
「無事啦，無事啦」

想要佢ig

可唔可以唔好將兩樣野混為一談
打扮似女人=/=可以入女廁
就係你呢d柒頭皮混淆視聽
屌你老母

有冇名？

捉到一隻鍾意扮女人入女廁嘅易服癖
我屌你老母你阿媽如果知道你鍾意扮女人
一定傷心到晚晚喺床頭喊
自己變態仲要包裝自己
見撚到你打完再報警

益下樓主…

好想插佢屎忽

美利堅帝國？

終於AUTO到龍11

假狗？無蛋蛋嘅？

七瀨

挑曬你地機

我屌你老母臭閪啊冚家鏟
幾時講過我中意扮女人啊你老味
係度人身攻擊諗住轉移視線？
用下你個死人腦有邏輯啲諗左先講啦屌你老母
影撚衰香港人啊柒頭皮
躝去食屎啦 急急如律令

你自己夠未撚睇清楚我講乜就吠啦
屌你老母講撚中你有易服癖就咁撚大反應
咁驚比人篤爆當初就唔好扮女人啦
自己語無輪次又叫人用邏輯講野
上一句叫人食屎下一句又唸經

你自己撐撚大隻閪眼睇返上幾個引用
我擺到明講緊美化扮女人唔係一件好事
你要平權既唔撚該你去變性
唔好男人老狗走去扮女人
打扮似女人=/=可以入女廁就一撚定架啦
唔係我駛撚話報警呀？
自己未撚理解夠就出聲𨳒
你老母如果泉下有知你除左扮女人仲咁撚蠢
肯撚定激撚到詐屍
到時你再同佢急急如律令啦𨳒你死鬼老母臭閪

喺連登睇人嘈交有時都幾過癮

拿，講明先呀，佢唔屌我老母在先我都想好好討論

樣靚：偽娘/cosplay
樣衰：易服癖/變態/同性戀

以前中大都好似有個咁嘅人

咁一個樣靚既變態易服癖
咪好撚著數？
想點j就點j

係幾著數
仲大把女做朋友

人地著乜關你咩事

以前d人同我講文盲弱智都上到網我唔信
今日終於大開眼界
男人唔可以扮靚？扮到女人咁靚一定要變性？
好心你啦 幾廿歲人 邏輯又冇 中文又屎 脾氣又差
我有冇咩癖好又關你撚事？
睇你比我激到打左成版字
仲有嗰副狗急跳牆嘅尊容真係笑死人
想打我吖嘛？我成日行信和啊黃金商場啊 黎打鳩我啊
快啲過黎比我超渡你條撚屌啦

不得了

件衫透到咁
女仔著一定好正

但係佢連把聲都易埋,好癲...

嘩你講撚曬啦
好地地一個男人扮女裝你居然話無野
想咁樣正當化你既唔正常性癖呀？
你成日去信和同黃金入女廁偷拍呀？
你條死變態除左我仲會有大把人打添啦
點呀？聽日又去邊間女廁犯案呀？

MC好撚正 我愛你

感謝

收皮啦 都係嗰句 人地著成點關你撚事
你已經去到為拗而拗 我都廢事同弱智嘈
學埋小學雞咁 爭做最後一個覆啦
永久封鎖 行夾唔送

我聽咗兩秒就頂唔順熄咗...
巴打你真識J

假使我漂亮……🎼🎤

巴打個名

最近係咪好掛住Freddie呀？